求推介 首爾民宿 🙏🙏🙏

上google搵，又好多唔同既suggestion
選擇太多唔知邊間好 ,各位老細有無咩好提議
Budget $700/day

兩個人，情侶

$700租間酒店好過㕸

咁有邊間推介？
民宿 $400 果d ok 唔ok?

$700/day 酒店都住到啦.

首先年青人一定住弘大冇咩錯啦.

KW Hongadae

我上次搵最平果D , 搵到E間, 原來好正下, 最緊要係獨立廁所.

點解咁講

K-Guesthouse Sinchon 2
住過幾次 乾淨舒服
又係新村 過弘大梨大好方便
另外離地鐵唔遠 去其他地方都方便

弘大附近好

呢間ok